【走數真漢子】LM底已起 距離3月31日完結剩5小時

>garena id:73025637
已聯絡香港警方 詳情如下
戶口:012-792-1-032991-1
姓名:LI CHEUK KAN(李卓勤)
住址:新界東將軍澳區
行騙電話:63532176,52251837
>twitch頻道:
>youtubechannel:
香港討論區id:kantx
>steam:

原本想屌你又乜都擺上連登
不過見你報左警就算啦

屌 都係負你皮